[童年] 等左九年 馬神彈終於番黎啦

九年前，當小弟仲係中學雞嘅時候
一番到屋企就會開三色台嘅放學ICU黎睇
試過有一排 勁沉迷打BS 覺得紅色頭髮個主角好L型
就係Brave嘅最後一集...

馬神彈死L左aaaaaaaaar

細個嘅我完全接受唔到
放棄咗BS

不過就係琴日 我見到有人話佢會番黎 仲比左條link我睇

哇屌!!!!! 睇完仲開心過魯魯修復活

同各位巴打分享我男神幾L型

用 生 命 力 硬 接

CORE 階段

好似有三集

好公平 次次彈都係等人鋪好哂場先拆佢擋

咸動

成個系列我覺得係得馬神彈篇先正

呀彈

生命值呀on9仔

我副deck仲係到
係天靈deck

d女好淫

馬神彈個兩季唯二有睇
睇完之後對後續冇哂興趣

子供向黎講彈爺最正

之後幾套都仲係前半季介紹，冇咁認真
一入後半先做主線認真番 ,睇得落既
霸王就冇睇
但d結局都係冇彈套咁慘，兩季都死人

唔死人邊到夠好睇架

激突王

WTF.. 佢終於番生啦

細細個一直想睇到魔魅可以等到呀彈返黎

細個睇係咪話 呀彈做左世界核心

依家真係變咗核心回歸

男神彈